［激多圖]偷拍前女友性交片放上鹹網 餐廳經理囚20月

23歲餐廳男經理，去年遭拍拖約一年的女同事拋棄，憤而報復，把偷拍得來的兩人性愛片段放上色情網站，有關片段不但可以看到女方外貌，而且寫了女方名字及其所住屋邨。男經理今(23日)於區院承認一項不誠實取用電腦罪。法官直斥案件非常差劣，剝奪女事主的私隱權及偷拍行為「夠晒衰」，對女事主造成難以彌補的傷害，判被告入獄20個月。

被告黃毅生承認於去年5至7月間的某日，在屯門不誠實地取用一部iPhone。辯方求情指，被告自幼喪母，父為賭徒，甚少關愛被告。被告把片段放上網站後已感到後悔，故他向警方坦承犯事，願意承擔責任，並欲向事主致歉。

案情指，被告與事主在同一餐廳任職時認識，兩人成為情侶，惟事主在去年9月尾提分手，被告雖嘗試要求復合，但遭拒絕。去年10月12日，事主從同事口中得知一段關於她的性愛片段被放上色情網站，並寫上「(事主的中文名及所住屋邨)比男人中出流出嚟都唔知，仲呆咗咁問射咗入面？」

片段中可看見事主外貌，但僅看到被告背部，片段內容是被告與事主兩人口交及性交情況。事主並不知道曾遭被告偷拍。被告事後被警方拘捕，警誡下承認與事主爭吵後，聲稱因一時衝動為報復而把片段上載到網站，並承認在事主不知情下偷拍兩人性愛片段。

法官判刑時直斥這是一宗非常差及破壞私隱的案件，被告只因與事主關係破裂，便利用及剝奪事主的私隱權。法官表示，秘密偷拍與事主兩人性行為過程，「咁做已夠晒衰」。

法官又指，被告雖沒有威脅事主，但事主最不願看見的結果卻已發生，加上有關片段現時仍在網路上流傳，不難想像事主感受到的壓力及尷尬，而這傷害是難以彌補。法官認為這類案件會給予事主非常大的打擊，法庭需予相當阻嚇力，以反映公眾對被告行為的厭惡及不恥，及阻嚇他人效法，故判被告入獄20個月。

被告黃毅生在區域法院今承認一項不誠實取用電腦罪，被判囚20個月。(資料圖片)

( Show Blocked User - tollis_peccata )